{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73035&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 JOON96 호텔"
    },
    "text": "2023年にグランドオープンしたJOON96HOTEL束草店です。 当ホテルはモダンでシンプルな雰囲気を持っており、旅行や出張を楽しむお客様のための場所です。 備品、寝具類などは常に交換し、コロナ拡散防止のための消毒を徹底的に進めています。 朝食コーナーを強化し、退室前まで快適さを維持しています。 当ホテルはホテル内に20台駐車可能で、ホテル以外には5mの距離に無料共用駐車場がございます。 周辺には束草海水浴場が車で5分の距離にあり、清楚湖/エキスポ公園は徒歩2分の距離にあります。 束草観光市場とグルメ村は車で5分の距離にあり、雪岳山、束草高速バスターミナル、束草市外バスターミナルは車でそれぞれ5分、4分、7分の距離に位置しています。 全客室禁煙で、65インチのUHDスマートテレビと無料Wi-Fiが提供されます。 ネットフリックスとユーチューブも無料で視聴でき、客室にはオンドル暖房施設があります。 フロントおよびその他の施設としては、朝食コーナーとトースター、コーヒーマシン、電子レンジ、ラーメン調理器、ビジネスコーナー(スタイラー、コンピュータ、プリンター)が提供されます。 チェックインの際には身分証明書を持参してください。 未成年者は保護者同伴の場合のみ入室可能であり、2人部屋基準で追加人数に対しては料金が発生します。 客室の台数に合わせて駐車が可能であり、40台まで駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店は2023年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店はモダンでシンプルな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店ではどのような備品や寝具類が提供されていますか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店では常に備品や寝具類を交換しており、清潔さを保っています。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店ではコロナ対策をしていますか？",
            "answer": "はい、JOON96HOTEL束草店ではコロナ拡散防止のための消毒を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店では朝食はありますか？",
            "answer": "はい、JOON96HOTEL束草店では朝食コーナーを強化しており、快適な滞在をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店の駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店ではホテル内に20台の駐車スペースがあり、ホテルから5mの距離に無料共用駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店の周辺には束草海水浴場、清楚湖/エキスポ公園、束草観光市場、グルメ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店では、65インチのUHDスマートテレビ、無料Wi-Fi、ネットフリックス、ユーチューブの視聴が可能です。また、客室にはオンドル暖房施設もあります。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店では、フロント、朝食コーナー、トースター、コーヒーマシン、電子レンジ、ラーメン調理器、ビジネスコーナー（スタイラー、コンピュータ、プリンター）などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "JOON96HOTEL束草店のチェックインには何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "JOON96HOTEL束草店のチェックインの際には身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はJOON96HOTEL束草店に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみJOON96HOTEL束草店に宿泊できます。また、追加人数に対しては料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 688
    }
}